我唔係嬲德國輸波

我係嬲韓仔贏波仲要贏兩粒
班撚屌韓仔又可以打飛機

打足一世

小支支人直頭酸爆添

以後佢輸親邊場都可以搬返今次出黎賴自己狀態差

韓仔打到腎虧都似

世界盃冠軍都贏到 仲唔打？